「警世文」千祈唔好買王孖記嘅蘿蔔糕

上年買過真係好難食寧願食啲垃圾蘿蔔粉糕都好過佢 又貴又難食 端午節啲傻又係難食 不過佢哋嘅芒果糯米糍真係幾好食嘅

想支持建議唔好買咸食 買甜嘅斑蘭糕或柚子蒟蒻糕應該穩陣好多

堅 買過次好粉

難食到仆街 好彩無買黎送比人

蘿蔔糕咁易整都買
懶人稅

買過芝麻糕覺得麻麻地

難分真與假

你講起先醒起 芝麻糕無隔渣 又係勁難食

好易整咩

堅系難食

真心
今年買過佢既冰皮月餅，都係好難食

佢上年個隻幾好

好彩今年買唔到

冰皮真係唔好食
個皮唔煙in一舊粉團咁又黏手

真心
唔止蘿蔔糕難食
另外果幾款都好難食
買哂全部款返去俾老母
佢差啲提早開我年
買芒果糯米糍就好了

公仔麵仲易整，茶記日日都有人食

連中兩次伏 所以無買月餅

真係得糯米糍好食

佢平時啲黃薑飯幾好食

好食是良知
整番甜品算啦

Ok啦 但食泰亞萊啲海南雞飯好過

芝麻糕都好難食 好彩今年無出

咁好彩 我買親都中伏

過左成年，又會無啦啦變難食